香港人口罩工廠眾籌計劃

利申先，我唔係打手，睇youtube見到有個去咗台灣既香港人搞咗呢個計劃，大家會唔會信或者支持吓？

in wiki wong we trust

完全無實質計劃 點樣搵廠 點樣運黎香港 點樣經銷 咩人可以優先訂購 成條片淨係識sell催情 你叫我咁信我過得佢

認真 寧願揀另一個channel都唔揀佢 起碼人地識出來講多兩句

Agger

（客觀分析）形勢大好